知唔知邊度有賣呢枝野飲？

係華御結買 超好飲
但成廿蚊枝
知唔知道邊度買會平d?

奴兒干都司

香港有無
買到就黎破產

岩岩幫你查左，你當成本130蚊港紙+運費 = 12枝啦
但你嫌麻煩，都係20蚊買算啦，少飲先多滋味

去一田搵下

麻煩曬 等我去睇下 唔知寄唔寄得

Aeon

Sogo